【I/A】GrandChase 永恆冒險 三小俠 (8) - 日服/國際/台服 睇首頁 瘋狂肝pvp

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

[/center]

呢隻遊戲玩咩？首先要了解佢係一隻育成系RPG遊戲,想速成達到最勁除非你超級重課金

遊戲主要以拖曳式戰鬥進行

平時除咗打一般關卡，仲有咩可以玩？ 咁我可以係到答你
有試練之塔挑戰自己實力，同玩家合力打敗次元獸等等
當然仲有對戰系統 （對戰系統唔係對戰真人，而係挑戰其他玩家SET好咗嘅防禦隊）

之後講下角色同埋最重要嘅育成系統
角色有分SR S A B 級別

當然SR級別嘅角色能力值一定係最出色，但唔好因爲咁而去忽視S角色 。
由於呢隻遊戲要注重覺醒去強化角色（即係要食返自己）加上SR角色嘅入手並唔易
所以好多玩家會選擇突破覺醒滿S角色先。S角色相對好易入手，而且能力。性能技能組都好多好優秀
如果唔係超重課玩家建議集中練咗S角先，因為咁樣都可以好輕鬆玩呢隻Game

一隻角色除咗可以同佢覺醒，仲要同佢砌裝 升Lv 加埋配特性
所以絕對無得好似其他遊戲咁輕鬆升爆一隻人

另外遊戲仲有研究所可以研究技能同埋遠征隊派遣收集資源
新手記住一定要係呢到開晒格先，唔好拎石去抽野

常用問題Q&A

1.石有咩用？

新手請你用石買晒研究所格仔 遠征所格仔先 ，之後在請你考慮用石嚟抽卡
但我建議你用1500石買遠征隊 採資源 （特別係錢）

2.首抽要邊隻好或者推薦？

台服：最好拎拉思 其次就路帕 亞莓

日/國際服：蕾 或者拉思起手

基本上最推薦打手起手 坦起手就非常唔推薦 前期都係打關快比較好

3.除左SR卡 咁S卡有冇用呀？

當然有，呢個遊戲S卡都好好用，而且覺醒會比SR更加輕鬆
可以用嚟打好多關！

4.新手嚟講推薦用邊隻S呀？

劍士系：奧利維亞
（全隊疊攻，大技開完全隊在加攻 雙技能1SP S角嚟講係一隻非常萬能強勁嘅角色 有嘅話推薦優先覺醒滿）

坦系；海馬坦 波塞頓

（前中期推關好幫手 可以幫手坦副本 有招降傷100% 全隊開盾 好優惠嘅保護技能 ，但要注意隻野自身無咩輸出）

魔法系：雨傘女 拎住把遮個位

（前中期好幫手 技能與SR瑪琳好相似，可以洗兵 增強推圖速度 令你更輕易破關）

狙擊系：推圖系 副本角貝魯加莫特

清怪推圖好幫手 被動能力超強 加上減cd功能令技能可以不停連發
大技放出後 可以秒清怪加範圍內無限疊被動 非常推薦升一隻）

回復系：新手必選修女

（增加回SP速度 全隊回血量高，未有SR補愛咪前最強pve補師）

之於其他無推薦S角色係咪無用呢？
咁當然唔係啦！但佢地都係屬於一種比較功能性角色
例如pvp坦克防禦隊 豬騎士 補師舞女等等

攻擊隊最強埃級補（未出SR角色凜前）佢地都係有超越SR能力嘅技能組
但新手嚟講 唔打pvp前係唔需要練

5.點樣覺醒角色提升戰力？

最簡單方法就係食自己!
首先你要有一隻本體角色升到+12
之後餵返相同角色就可以覺醒 （上限6次）
即係你要連本體準備7張相同角色

（新手推薦覺醒S卡先）因為相對容易獲得，勤力嘅話 一星期可以無課金覺醒滿一張S角

6.除左食自己仲有冇方法覺醒SR呀？1%咁難抽 抽死人咩

呢到就輪到講解一下傳承系統

所謂傳承系統即係將覺醒滿6次嘅角色轉化返成佢當前階級之上嘅一個同職階級嘅肥料

例如：拎一隻A覺醒滿6次嘅劍系去傳承，佢就會變成一張S級劍系覺醒肥料一張
覺醒肥料可以用係同階級同職業任何一角色當做覺醒一次嚟用！

而S角色 覺醒滿後都可以拎去傳承，成為SR級覺醒肥料一張

7.有冇方法可以快速整SR覺醒肥料？

以無課嚟計最快我一星期內一定可以整1張

首先要準備以下材料

S相同角色4星7隻（For覺醒6次）
進化石350粒
覺醒費用450萬
大量怪獸卡用嚟強化角色到+12

S角色入手方法
1.抽
2.用依賴任務貨幣換S自選卡 （2200換一張）
3.週任換一張做完有一張自選S自選卡
4.公會殲滅戰 儲夠數可以換一張
5.幻影迷宮盡量選英雄卡 （幻影迷宮打夠10場可以係4抽1入面自選一張 唔洗抽）
6.靠合成出

做齊以上嘅野一星期唔多唔少都會有5-7張
當然直接課金抽係最快

進化石350粒入手方法（1星期）

例如想整補師SR肥料
首先係星期五 星期六 曜日地城選補師石 暫時日服最多一場15粒
比360追加多一場多15粒

星期五星期六嘅補師進化石關係cp值最高，因為佢除左進化石仲包括400粒勇猛之石
可以用嚟升訓練所 提升戰力
所以就算唔係升補師都非常推薦係呢兩日追加各一次

依賴任務完成獎勵盡量拎自己需要嘅進化石
藍色貨幣盡量用嚟買進化石 500=1
公會交換就同其他人換自己想要嘅石
召喚唔同階別次元獸都會有進化石（一日只有頭5次召喚有石拎）

做齊以上大約都有350石（一星期）

跟之後就到錢嘅問題

呢個遊戲錢非常重要，但奈何一日入手錢嘅數量非常有限
所以次元獸 世界王一定要打齊 因為係主要資金來源
而頭先推薦你地先開遠征隊格數 在用1500石買2倍報酬7日都係為左拎更多錢

怪獸卡就靠依賴 幻影迷宮 或者pvp代幣換
當然你課金都可以210石抽30張

我自己就唔推薦用依賴貨幣買，因為你要買s自選卡

講到呢到覺醒系統包括傳承效率方法大約就講完
各位加油。

8.合成系統？呢個又點玩

合成系統就係用2張英雄卡互合 變成比當前星數更高的隨機卡片一張

首先要合成 一定要有2張當前星數可以強化至最大值嘅卡片2張

例如A角3星 強化至+3 2張 就可以合成
結果會有機會變成A4星（隨機） 或者低機率變成S4星（隨機）一張

而你當前唔會用到嘅S4星角色 我強烈推薦你去進化一次到S5星先
在強化到+9 最後2張 S5星+9互合 變隨機S6星一張 （有超低機率變SR6星）

如果合成出嘅角色你用唔著，或者無用 ，就留到星期5去賣 （有10%機率會賣到2倍）

賣S6星最吸引就係可以賣到9000個藍幣 500個修練幣

4500個藍幣可以換抽卡卷一張 500個可以換進化石1粒 比你加快進度整肥料
而修練幣就係角色+12後 要升1-100lv用嘅珍貴道具 （只可以靠賣人 或者官方送）

呢到有台版公會

如果玩台版 可以聯絡公會FC2會長

我剩知大隻佬補師 修女 奧利維亞 克萊奧要升

armstrong你唔玩pvp防守唔洗練

都可以升嘅
餵俾凝萌

從今日起全部A劍用黎升拉思

S劍先岩

啲S角可以餵?

週任合成1隻6星英雄 進化係咪唔計

新post留名

一定要合作

合成同進化兩樣野黎

睇首頁傳承系統介紹

6突可以轉化做sr精靈

合成終於出SR 好耐無見過

死了 玩完

我賣左好多S角係咪玩完

新手留名
想問下bingo啲幣點先有？
點樣綁自己acc?
同埋日服有冇公會收人？
Thx

你賣6星+0既話唔會蝕 4星就

我供咗隻小愛上100 之後嘥咗好多

公會卷差5千就拎到

就黎拎到28日卷

用石買野
100石1幣

而家新個個矸片點玩最抵

打10場每場開一個

咩矸片

入咗FC2而未入TG嘅留意

由於目前好多巴打加入,要不斷清人

如果未入TG留名,好難記得邊個係巴打

為免唔小心踢左巴打們

所以希望未入TG嘅各位

可以喺公會度留番TG ID/加會長巴

冇TG嘅可以加LINE

感謝

S唔升5星互合就

有冇圖

入line 或 tg
方便聯絡公會戰出席
分享情報

平時變SR覺醒料而家唔滿都可以轉
有無人夠薑唔滿就轉

搏到既話

S角黃6星+12可以拆出SS碎片3粒(99%)/SS夏尼(1%)
S角紫1星+12可以拆出SS碎片7粒(95%)/SS夏尼(5%)
S角紫2星+12可以拆出SS碎片14粒(90%)/SS夏尼(10%)
S角紫3星+12可以拆出SS碎片21粒(80%)/SS夏尼(20%)
...如此類推
S角紫5星+12可以拆出SS碎片60粒(60%)/SS夏尼(40%)
up唔到圖 有冇人計下期望值幾多

我拎多左嘅SR去轉

20%成功 80% 34粒

收左皮

多左既sr唔留黎升藍星？

只可以食夏尼

係咩 咁狗

迫你整S6凸餵

就200抽 係咪換lime好過rin

我之前升錯左隻S劍上SR 琴日炸左都係變碎

我呢D都係100%算

有2隻冰劍佬
好想賣一隻要藍幣呀

捱多2日

結果都係無加倍

唔得呀
我諗住升拉思
賣又唔係唔賣又唔係
而家比多隻我
可以凸左佢等世界王
但好想賣左佢賺藍幣

有咁快出咩

台服3倍速

應該出完蕾後就有機會

睇返亞服係同ley special summon一齊出

幾隻97萬吋力仲係金1做東巴 呢D人係咪無手指嫁

LM!

咁既戰力係金1好少人打得贏佢LO

都幾多人掛機滿錢就算

平日我係打完30場就算 唔揀對手

通常淨係打1場

唔夠輸出打最尾果關

邊關

新世界 wave4俾佢回到7成血

小怪一出要即清

清唔晒佢會食小怪 食1隻+8%防
咁之後回血你唔會打得死佢

總之避電清小怪優先 之後在打佢

如果有蕾就最好 佢一出小怪你就蕾大技吸晒埋嚟炸

炸唔死 放棄

屌隻國王真係好撚難

我覺得最尾個關難啲

最尾好煩

第260抽無SR

其實斷技唔係賽爺好用啲咩 見篇文推薦dio多

個fd 50抽中左

我都差一隻

新手lm
想問下揀ser果度應該揀日本定SEasia

日 唔知仲有冇送10抽

台伏

打得機多對台服哩個字有陰影，不了

我係日服

不過呢到日服無公會

你要玩 可能要自己搵公會

唔明第4關點cut技 要暈技先cut到 愛利西斯cut唔到

小愛2技

就係唔得 d on9a角都cut到

唔知1技定2技 我睇巴哈寫2技 唔得咪試下一技

2能量技 用到滾瓜爛熟

你斷左個動畫係會繼續 但係個傷害唔會痛 好似係

卡關 唯有升下lime

1技先cut技呀

大眼仔個關應該無得cut

Cut技係停佢讀條 或者佢動作

大眼仔你要隊伍技淨化 帶隻坦硬打就可以

過左撚屌國王又卡大眼仔

你地打challenge mode定咩 咁快卡既

一般咋 其實淨係打左兩場 打緊古戰唔得閒玩

啱啱用jin ley sieghart lime過左 幾易 佢吸你過去就斷佢 半圈個招大約等3 4秒就淨化 ley範圍打埋啲柱隻王超快死

並沒持有以上英雄

冇lime真係唔知點過 要避個半圓

同埋羅納超好用

邊隻斷佢技
吸星大法用咩頂前面果段吸

賽爺斷 前面個段jin減傷同凝萌應該補得切

或者你冇斷技角可以用羅納硬食都可能得 未試過

個活動換新裝應該換武先定換副防具先好

我就換防具先 啲王好撚痛

我都覺 好鬼顛

哦 原來眼仔咁易打 夠輸出就得

係，企定定 睇準時機淨化就得

反而走開仲死 夾硬推爆佢仲易打 不過挑戰都唔知點算

最尾個關唔夠力清小怪

尾2果關有冇咩技巧

帶淨化解佢緩速 好似用完緩速就會出鬼手 唔好硬食

唔帶jin第二次召怪一堆刺客衝過黎amy就死撚左

完全打唔贏 放棄

搵蕾吸得唔得

都係唔得 等換晒裝先打

要瘋狂走位

唔可以貪刀

唔好俾佢技能打中，打中1下左下角就會俾佢疊1層傷

愈高層數佢打你愈痛 ，總之盡量狂避技

我冇避細電

我記得都幾難避

大電第一下拉你過去就一定中 其他都避到

想問世界二最尾隻boss點打
佢鎖角色一野秒我
開頓都係殘血

地下有石頭

可以用石頭擋

台服好似少左好多人玩

台服好多巴打都入咗我公會
又開左tg gp
搞到呢邊靜左

有無tg 俾我入 唔同公會

小愛pvp攻隊都幾好用，之前A巴唔建議pvp用小愛係指防隊嗎？

咁開得公會就一定要有gp

愛莉西斯只for pve （超強）

攻隊 對面有隻埃及 琳 你就係一個超級小兵

小愛呢個patch六凸好煩

屌呀

巴打又嚴重左少少嘅

俾你個tg黎入下

放心,唔會有下次

…
半個鐘之後到我

4突左隻拉思好似又勁左d

6凸會係一個新世界

留番呢邊傾

仲以為自己實輸

13萬戰力打贏左23萬戰力既最後一關日帶戰

多過我

6星+0可以直接賣？

仆街又係出來恩

星期五直接賣

啱啱望右上見到有人合成出咗6星小
好葡萄

買咩裝比隻S槍男用好 綠裝

係 弓手全綠咁濟

唉 巫師塔1/2機會
怪獸同藍幣簡
應該自選怪獸而家後悔

日替塔打到第7re唔re好?
定係等到第8先好用石re?

自選sr一張揀咩好

用藍石抽野真係on9一樣

Jin

凸到幾凸了

8啦

唔課金都係得藍幣抽

用石更加唔推薦啦

2

咁都唔太差呀 起碼打關夠輕鬆

抽多次10就170抽 準備抽到190抽留一次準備等蕾出

打pvp依家d人3 4隻sr100lv,打都打唔入

有隻s劍3突 有兩隻準備升 黎多隻夠6突 個到加埋覺醒拉思 諗起要既用既錢 頭都痛

定係小愛或者愛咪好

真/愛咪都好

係咪我玩得衰 d s唔係比我合黎賣就拎黎整sr肥 依家我連遠征都唔夠人用

成功硬爆左隻一般新世界

話說點解之前睇片見人有show傷害
但係我玩咁耐都無
係咪有得set

羅納練唔練好

畫質set高

落防隊先必練

平時無咩機會用

我擺哂SR 滿突S 同埋前期送既A6 +12

呀 贏埋挑戰國王

眼仔唔夠力打 放棄

好食電

樓主會唔會開個group for lihkg

全部比我變哂做肥/印章

A4 A5洗唔洗合到A6先賣?

唔洗

RE:【討論】【繁中】開局 | 首抽 | 帳戶釋出交換 | 新手發問 | 集中串

cls

No

我唔開唔習慣

都幾多隻

想g挑戰眼仔要幾多戰力先夠打

你而家隊伍貼嚟睇睇

哩隊係咪dream team 嚟

我覺得推圖小愛換真勁d 好似係

第一次睇到個背包最多係SR

jin 橙裝定藍裝

依家點做好 依家d人sr都6突曬咁制

夠啦 我隊野渣過你都過到

夠咩 我比佢吸第2轉已經秒

試下用蕾隻管家推走大眼仔

跟著再打地下啲刺 一黎唔洗食傷 二黎安心輸出

佢一吸就用DIO2技停佢

藍 橙同藍個攻差唔遠 我兩套都用過

推圖我唔係成日用真

8-9成都係 小愛 愛咪 拉思 蕾

我係藍

集中凸爆拉思先算
唔洗諗其他野

整左兩件橙裝了

止蝕

橙傷害高

唔覺有咩傷害 最後咪又係比唔過拉思一下跳 安守本份做盾比人打好過

呢三個其實係咩嚟架
好似冇咩用咁
冇開過

單體王傷害低拉思10%到

D顏色裝有冇圖？
顏色裝勁d定地圖裝勁d?

睇LV
LV一樣=一樣數值
只係顏色裝齊4件有被動技

真係唔知可以點打隻眼球
放棄思考 直接用生命值硬接

夠力就得

諗多左喇 多左啦 多左喇

無升補師回血路夠佢磨

就他媽的轟下去

r3 d怪好似全部都愈打愈勁 隻國王又係 我差唔多全部都係夾硬打死佢

賽爺天賦點咩好?

最尾個關到底要點打 又儲唔切蕾招大聚怪 第二波啲怪又痛

我以前點減cd

而家點攻速 爆擊

想佢嬲豬時啪多幾下

咩難度 你而家有咩人

有難度先有挑戰勝

遲下日服開左連線系統 我就可以帶巴打們刷

大眼仔我都係硬打 睇準淨化

堆刺客一出秒左我啲人

呀 又硬爆左大眼仔

Nice

而家係挑戰mode?

yes

呢隊係咪過唔到最尾果關

硬爆埋世界の最後

唔得了

可以嘅

可能要高戰力少少
我都無用cut技硬爆

用莓 蕾 愛咪 真

有時未開始召怪就有20sp 有時就得10幾 唔知點解

愛咪有時吸到 開得多1又會多d

係喎唔記得愛咪會回

又要等下星5先可以賣英

唔知有咩分別 都係永遠都唔中

卡納門
打online驚打咗咁多年打到而家變埋手機驚，終於都知自己果兩個國家嘅老細個樣係點嘅樣

韓服新角 下星期出
睇能力超勁

仲有實時對戰遊戲

咁靚

羅納要咩特性
副本要咩裝

又係劍

Cd 減傷

口心呢隊係咪無可能過到普通模式嘅亞斯塔洛
手動試咗好多次都失敗
我都係想打挑戰mode第一關拎個魂啫

入左隻賽爺守多左場
就係諗緊普防魔防-CD好唔好
始終上藍裝有+成同太前期未太坦
最多之後洗左佢

阿斯塔洛係邊關？

減cd 配藍裝
等佢多轉幾次

唔得喇 挑戰新世界真係唔夠打

望到人地打我防隊
完全輾過我

合成兩隻s角
變sr小愛

主隊有路帕，小愛，舞女補師，冰劍佬
仲有一張sr卡，應該拎邊隻好？

拉思

無拉思就首選佢

有冇都首選

想問下pvp全部用士兵會扣幾多分

應該冇分別

冇分別,係比打多幾場

比人

但點解？賽格特唔會厚血d咩？

拉思又坦又痛 賽爺淨係可以pvp防守

新世界果關
隻王做型根本係online驚果隻亞斯塔洛

拉思最萬能 超高傷
咩關都打得

賽格特只落防隊

個隻最好有蕾大絕

有但係好似唔夠輸出

拉埋嚟後拉思狂打

扣3-4SP留返個下爆發用

應該真係唔夠 我果隻都係岩岩好 仲要打到尾夾硬爆

我覺得升爆s弓手 貝魯加莫特會夠打

㩒錯將隻6覺S劍升左SR 係咪冇得救..我隻2覺拉思冇啦

台服 係

日服剛剛開左SR 無覺醒+12 拎去爆

可以20%變到肥料 ，80% 變34粒碎片（100粒可以自選合一隻SR肥料）

你可以留到以後台服開咁做

但一定唔好在同佢覺醒，覺醒過就無得爆

好慘

28日送多次拉思我諗住整2覺拉思可以橫行霸道啦
見隻6覺S劍變SR出黎嗰刻勁想del game

公會sr又中利樂

好過中瑪琳

點打好

就係ban左呢兩隻 輕鬆屌打

羅納 轉轉

輕鬆打

我覺得呢個patch小愛麻煩過羅納
可能我未太識打小愛
利申 有小愛必ban
可能巴打你因為用萊思唔夠力
我用小莓壓住佢嚟砌

瑪琳未開圖鑑

可能係 但無勁法師打唔入 差一隻打手 奧利維亞又唔想想太高

呢隻呢 我覺現拉思唔升 唔夠傷打人

呢隊如果我打應我該會輸
因為隱左賽爺
如果我唔知嗰度有賽爺可能會ban 莎琪修女或萊思豬坦
但分隔唔到就好易輸

凛用橙定藍

睇下招被動你就知

雷賽兒用綠勁過藍?

用橙拉

有冇樣睇下

傘女

我覺得藍好d

1招15秒Cd 另一招25秒

雖然話普攻有20%發動被動，但我覺得有飾品加成都夠 唔會太難發動

反而減cd 可以放多幾次技

好 仲諗住藍降cd會有用

唔用橙佢回血冇力

藍pvp一定有用 但係琳唔爆=少左招被動

琳會爆擊就會全隊減cd

一定係橙

SR假設剩係無樂, 槍佬
想用RIN
應該點組隊? 攻擊隊

lass ley lime rin係meta隊

meta係點解
好啊好啊
本身係用開lass ley, 同埋覺得lime都好qq好想用佢

meta=版本強勢

謝謝解釋
突然有左方向好有幹勁

公廁隊

學我咁用貓貓打爆人

呢隻好得意, 好勁？

真係好得意

應該唔太勁

而且好難用，對面有雙補就落唔到場

技能綁人要睇準時機

但真係好可愛

個樣好正

貓貓

有冇國際服打巴加好友
幫手互消次元獸

好似已經無咩人玩

絕對仲有大把人玩
只係對隻驚熟左少嘢問左

Btw 入左隻賽特20lv
今星期防隊有3%
好開心

成個月都冇乜點派過野 好撚派下進化石修練印都好丫大佬 好似冇心搞咁

日服星期2又有新event

你咩服

日 淨係見到佢成堆banner叫人課金

依家有r3活動 幾個禮拜前有登入活動

咁都叫活動

日日重覆作業 提升進度又慢 又冇得抽野 活動又垃圾 派野又唔爽手 日日開game就係一堆課金banner 人流走得快真係好正常

隻驚不嬲都咁養生 要農出面大把選擇

每個月兩隻SR咪岩岩好仲想點
多野抽又話人食水深少野抽又話悶
D user真係好難服侍

我gbf200+rk 唔係農唔起 但係佢個方法唔吸引

依家隻驚就係唔洗你農 玩到冇野玩咪玩第二隻驚囉

點會唔洗農 又要打s又要突依樣突果樣又要打錢又要打裝整防隊又要付魔 多野做到on9但係又唔派野又唔開活動比人拎多d材料

佢今個星期咪有1000石活動

前幾日出raid3又派1000石

加埋都2000啦

拎石re曜日

Pvp都有石拎 re曜日

急就課金

本身隻驚育成任何野都要用現實時間去堆疊

個問號咪就係佢個進度拖得太長 玩法又單一 咁一拖得長d人咪冇心機玩

成隻驚根本係唔比你農 raid wb 附魔 進化石所有野淨係可以一個禮拜打1/2次 pvp db又限你拎幾錢

出面龍絆 epic7咪一樣 下下都要農 咪又係志在拖長進度 日日做同一樣野

所以咪人流走得快

對比番d出左3 4 5年既game根本一睇就知佢係度短炒搏課長課金

關卡又真係唔洗農

日任半個鐘咩都玩晒啦

抽多半個鐘清下依賴 之後咪打pvp

當然唔鐘意打pvp可以掛夠錢等第2日 ，我自己就鐘意打pvp

防隊你剛玩可以唔洗升 集中花時間搞好你隊攻擊隊4隻就夠

石就唔好浪費抽野 用嚟re關

佢係想賺錢既就開晒所有野比你reset啦 隔離連背包都要用石開

目的都係拖長進度 人地就要肝到死 呢到就休閒玩 我真係冇咁多時間農

呢隻有心 你唔課金都可以好勁

呢到好多位台版大哥都做到

同埋佢課金算有良心，起碼隻隻抽返嚟都有用 可以升完賣

出左3 4 5 年嘅驚 強如怪物彈珠 你抽一堆垃圾4星有咩作用

冇話要肝到死 我都係打哂野就收game玩其他 但係咁樣拖得黎冇新意咪大把人冇心機繼續搞佢d撚屌突 你估咁樣拖係因為佢良心咩

我又想知其他農驚有咩新意

我gbf一年慢慢搞十幾樣野 咁咪有動力玩 依度搞黎搞去都係果樣野 咁咪多人棄

咁 遊戲都要迎合個人口味嘅

你可以睇下出哂名肝既gbf係點hold到咁多年仲咁多人課

如果唔係回合制
我會想玩

但我唔鐘意佢隻玩法

但係係日本google play仲低rank過gc

佢課金用ingame獨立卡 你可以搵下上年營收全日本頭10 低過埃媽一位 動畫都出埋

講緊dl 課金點會低 cygame喎

同埋fgo夠悶啦咪係咁多人玩 一句講晒 你大把時間既咪玩農驚囉 冇時間既GC算唔錯

咁講點解愈黎愈少人玩丫嘛 個原因咪就係玩法西 派野少 進度拖得太長

啲人鐘意農餐死我都冇計架

冇咩新內容就真 但係我仲未6突大部份sr所以感受唔到 如果等我6突晒冇目標都會棄

叫開農絆

台服已經進入左養生mode

我日日都養生

都唔知第幾次3張怪獸1張藍/金
都可以中1張嘅

睇你條片..先發現原來隻驚有聲...
睇黎我都要開返D特效, 一直好奇點解佢D人個聲優隻隻都大牌聲優但就未聽過有人講野

我都差唔多未開過聲

我唔開聲會死

日服果個橙幣
比15幣抽好定35幣買好

點拎多d怪獸卡...
btw你地係玩日服多？

買左先啦

自選新裝一件

依賴任 幻影之塔

台服應該比日服多

我日服

想問下新手係咪冇咩可能拎到活動嗰1000石
R1基本可以全破之後 挑戰都打到幾關
但R2第2關秒哂我全隊

應該拎唔到呢個1000石了
遲左玩

R2出左啦咩

日服 出到R3

佢係日版

遲下跟上韓服開副本連線 我就可以帶你地

來恩同我好有緣 又抽左隻返黎

集中凸

發覺呢隻GAME 無咩更新宣傳? 定係我盲睇唔到

你咩服?
台服得一日通知你

就係台服
玩左一個月已經養生緊

細公作室 邊有公宣傳

搞手只求打個和

講真 艾爾之光都仲有排食 風生水起

我進貢左$5000支持呢隻驚

希望佢地有心搞好d

連幾時出新英都唔會講,出左先知

某D垃圾遊戲 每個月比萬幾蚊乜都無既垃圾遊戲
都係風生水起 都係繼續買單
呢D咁垃圾既遊戲就唔開名啦

咁落去玩家只會越來越小

我$5000係玩左大約120日

算係咁啦，而家都升到7788 無野好課

有新英我有一隻就可以自己集中凸爆

希望唔好執
好似想短炒頭浸水咁

台版似係 因為係代理

日版 國際起碼係原廠 好似安全d

想問巴打愛咪穿咩裝 同個修女好冇即刻俾愛咪食
台服

等橙色

可以餵俾佢
愛咪都係打關用

防守遠征夠人咪餵

唔該巴打

而家真係玩咩都唔會再信台服
第二朝訓醒執柒左唔好問點解

巴打好重怨氣

條片用利樂攻隊

所以咪輸左囉

日服聽日 日本10-11點 早上維修

🔷回歸冒險家簽到簿
在本次更新前14日內均未登入過遊戲的冒險家，登入可領取回歸獎勵，共7日。

咁快要搞回歸獎勵

你地係咁唱淡台服
巴哈d台仔又唱淡
搞到有d想轉ser

台服又玩一日通知
聽日出R2
我今日合撚晒R1 啲裝
好波

冇野嘅 轉裝有排轉

其實日版而家都搞緊類似嘅野
我覺得係你地諗多咗啫
台版都幾有心機搞
Keep住有出公搵搵唔差嘅台灣同人畫師畫圖貼Facebook
利申未開台之前已經玩緊日

Amy果張

Amy

日服唔係話改最低公會戰排20人 我個會仲係15vs15

我記得佢地話改左

要問問先知

鑽石箱點先易出

冇

遠征隊4個職唔同

出箱有60% 之後在抽

A巴 你通常整8個鐘定4個鐘博兩次？

呢d唔係就翻自己幾時得閑收野
就揀4 or 8

都唔係架 4有30%
8有60%
收一收好快啫（成日遲半個鐘）

a巴萬歲

聽日世界2出

台版應該一堆人打尾王打到燥

4嘅話咪多d機會拎箱

收多幾次獎勵

瞓覺瞓到一半都要起身收

你指副本？

玩命

點打？

等你地體驗下先啦

直接講唔好玩

以前玩手機驚追排名試過

當然而家無可能

27萬戰力靠配技同手動終於過到一般mode嘅亞斯塔洛
可以唔洗每個星期收少幾個魂啦

訓教8 其他時間4

推

愛咪技能特性要咩好?

技能傷害 cd

新手留名，玩日版

有咩s角可以cut技?

R2-2-5剩翻1/20血呀
33%好難打.....

原來D次元武抽完屬性仲要抽數值?

普通玩家唔洗太介意

我無刷過都做菁英

要搵搵先 呢兩日旅行 好多野搞

歡迎

巴打們R2打成點

分享下

頭波血流

thx
想問下用唔到嘅3,4星A係合成搏S定係直接賣咗佢

3星+3 互合搏S

記住hot time

冇S就等禮拜五賣咗佢哋？

Yes

Thx

拉思橙裝想問下要4件一齊換定係一件一件換OK?

發覺班台仔就算比中文介面佢地玩都係唔識打機

4件 套裝

挑戰打緊第2關
第1關啲石像勁厚血
貪心諗住唔用小隊技死左幾次

個死人神父定到我呢

開R箱開左個副武魂

副武最冇用

唔好咁啦
而家好需要

升爆左愛咪套13星開埋真減傷都唔夠頂新世界d怪幾下係咩玩法

副本個神父點打好?

D炮彈淨係會跌死一邊，一開始引神父係另一邊打就OK

挑戰者MODE第2個唔夠輸出打爆舊石

唔洗迫自己爆晒都夠打
帶消buff技

遲早都要升 慳翻100石同100萬

冇練到埃及 火力壓過去

未出次元咩

奧利維亞唔夠力

整齊4件橙啦,升左主武副武先
我要拉思大大力啪啪啪

俾D雷射射死左

英雄大亂鬥刷錢好似都唔錯6千1次

我始終都係愛利西斯夾過用拉思

r1同r2同色裝效果一樣

可以 混搭
同色就有效果 打手買武器先

獎勵一次性

我s劍女同拉思都係紅裝
拉思轉橙裝？

其實4件就有齊效果 洗唔洗買哂5件同色

同問一下洗唔洗升到全部+9先換裝,本身著4件+9 7LV裝

唔介意低攻可以唔買副武 遲下裂縫開有次元副武

lv8裝+9數值會高過lv7 橙就一套先換

英雄大亂鬥係咁打,一場6千正

6千都打有冇咁等錢洗

點解我得3000....

4件橙裝要升
來恩要150萬覺醒
A劍要覺醒多4次先俾到S級A劍食
仲有D S角要合成

打到第6階贏左就6千場

好耐未試過破產

點解一入game就 長期black screen 又唔係要update maintenance

未試過 咩機

頂個挑戰者2BOSS側面個兩條友係咁射激光

隻奧利維亞開始唔掂,係咪應該用2百抽整返隻輸出SR?

iphone8p 就咁black screen 唔知發生咩事

我覺得有兩隻sr輸岀角好緊要
公會d人用緊拉思賽爺 or 羅納小愛個d成日話唔夠輸岀

我用拉思路帕橫掃pvp pve

不如用200抽換返隻亞莓

200抽送5隻SR?

想問下依家我冇羅納,萊恩,賽格特,愛咪,檸檬
如果主要用嚟打raid,公會戰 應該點揀

個人認為lime>amy>羅納>賽

1星sr

原來啲ui改左我都唔覺

返到酒店 累死

有冇咩問題集中問下

累到無心機追文

我睇巴哈打R2-5用愛咪好撚勁
拉思轟到笑

原來ban oversea ip
6突完 lass ley 無耐
棄得

尾血用amy爆死佢最方便

咩服先？

日服公布話有連線問題
而家已經修復

活動送6隻a6+12係咪整多隻嚟變s爛泥最抵？

好似係SE-ASIA

整多隻A+12 差不多30粒石
合成要金幣

我建議你星期5一炮過賣6隻

起2500石*6 仲有少少修練章

之後在用藍幣買進化石啦

咁唔知啦

國際服封IP咁膠
日文都唔封

封日文真係棄驚
咁排外我玩其他唔好
開台/港ser一定勁快變死城

日服應該唔會封

1星都好

收丁

睇巴哈連台版都鎖 竟然日服冇事

用35幣換咗件11橙裝俾拉思
俾多2星期我就齊4件套打到班hihi返屋企

台版鎖咩

非台港澳ip

巴哈仔話官方修復中

a巴如果我要整多一隻sr打手你建議用咩
奧利維亞太易死

我打唔贏r2挑戰者

fb都冇消息既 其實台版有冇官方網站

唔好問啦

蕾今個月尾/下個月頭出啦 不過要200抽自選先拎到 特別召喚照計係小樂之後

打關用愛莉西斯 必用

就算蕾出 都要靠愛莉西斯buff

佢個被動打pve太強 配愛咪回sp勁快

咁講啫係pve小愛好用過真?

除左某幾關副本我會落真

其餘9成時間我都係 愛莉西斯 拉思 蕾 愛咪掛機

fuck我差愛咪 但想要檸檬打公會戰
可惜自己公會成日輸 諗緊留唔留低好

早知抽下愛莉西斯,依家無曬野抽

硬幣係咪應該換修煉幣好過s級卷

亞莓同愛莉西斯比?

想問下個魔法抽獎抵唔抵玩

咩服
是咪新手嗰個抽獎？

對對 啱啱新玩無幾耐
我都唔知咩服

要抽
有sr卷
好似登入嗰時可以睇

因為而加用石抽就可以抽抽獎三次 禁我十連抽 之後抽三次獎好 定 一次一次禁抽 之後再抽三十次抽獎好

抽到sr後可以慢慢隨機開 開中重複有key
雖然唔多但好過冇
btw如果有想要盡快拎到嘅就同200去揀

以為5張1星sr原來係1張5星sr

360抽0SR

肯定係錯字啦

同我公會條友有得揮

抽隨機
抽剩5-6個先自選

唔同功能

一個全隊buff
一個輸出

用石就有幣 唔關你抽幾次事

係邊拎十隻B級英雄出黎

銀箱

免費抽

銀箱開幾個就有10隻b

w2挑戰5
隻王普攻一下萬幾 有可能贏咩
拉思路帕都已經10lv武

你要避多點 唔好俾佢疊到被動

建議30% 控制係40層內

所以我先話 R2尾王應該好多人屌老母

我都想拍片 仲旅行緊

要避佢d手 依隻都仲有解 r3挑戰7唔夠力=冇解

新手啱啱玩台服，有無tg入下，未入到公會

打到挑戰2-1已經卡緊

如果而加有拉思同愛咪 有sr卷 pvp應該簡邊隻好

30%已經100幾層

我覺得揀多隻輸岀 莓or路帕

台服既話

sr卷係200抽定咩 台服下個月頭有蕾 睇你張卷捱唔捱到

發覺就算係中文介面都係好多人唔會睇每關raid關嘅hints
明明只要控好開頭堆石像死嘅位如避王d手仔就可以輕鬆過

我個抽獎去到18號 張卷可以頂7日？

抽獎就算啦 隨機架

講起上黎我除左震波個招一定要避之外 其他招都係硬食

有r3裝唔避都得 我已經試左

你地講緊挑戰定普通 真係咁易咩

我係全套升階r2裝+9先可以咁做 台服當然唔得

我打算用200抽埋果個佢

唔好拎200抽個張住咁就隨時都換到蕾

放棄等下個禮拜升多兩件裝再打
打左10鳩幾次都係捱到呢到

有愛咪好d 依個位開愛咪大技直接炸死佢

我第一次係打左5個鐘

第290抽 希望的影像

連岀兩隻

即刻賺返

2-5帶路柏定小莓做輸出

（日服）慶祝其他Ser開放
30日到2日 一日一次 登入送3卷
即係有9張

都可以

巴打留game名or tg
台服魚腩公會 FC2

有無zoul既人係到?

Me

收我ok?

200 sr卷換愛莉西斯定亞莓好

終於打到挑戰2-5 唔敢入場

咩id, 我問會長

愛莉西思集中pve

亞莓係蕾出之後就集中pve

不過打關小愛比較萬能 咩隊都用到

出veigas

係咪skip左史丹

話說kog真係智障架喎 已經少人玩 國際服仲要分南北美洲 菲律賓同東南亞服

好似係 又要換卷抽

Ready

200幾抽都唔會中跳樓

依家先得19萬藍幣

6萬 買晒進化石

6日之內出唔出蕾呢

無咩衝突 2隻都要

唔出你咪揀小愛 抽蕾囉

台服

啲人計今晚通知 聽日十點開

台伏出利樂 拎黎打w2副本如何

另一問亞莓同艾雷西斯邊隻輸出高d

辣殺

蕾同拉思都搞到5突 再突應該下次又抽中

利樂唔洗抽

愛莉西斯唔係輸出英
佢係buff系

亞莓好似好d

我就一定拎小愛

Pve咩關都打得配愛咪回sp超快

唔係輸出高就勁

見到條痴線佬100利樂6突

究竟公會戰要打邊個
睇極唔撚明
坐係到同企係到有咩分別
三星同無三星究竟有咩分別
唔識睇啊

同埋究竟點樣一邊養sr角一邊升啲廢s上6星然後星期五賣

公會戰
先星》p
成隊滿左星就追p
打番自己實力相近拎哂三星先
如果拎哂星 可以挑戰高少少睇下搶唔搶到多啲分 搶唔到就打番相約就好
你打高嘅話輸左咩都冇
低嘅話搶咗人地戰力低嘅星數

第一頁幫到你

我不嬲都係打返同number先 再睇下打左定右

Pvp攻隊突rin定lime先好

凝萌先在琳

其實兩隻都好重要 好難講邊隻

台服出英咁快

宇宙最強角色來了

ok 一開始仲以為lime係近攻

岩岩換左艾雷西斯就出

咪抽到有為止囉

那有咁多資源

all in

魔法卡發動

咁你打關一定要有小愛先得
就算有蕾 無小愛加速都差好遠

公會戰連續3次抽同一個會 正

贏定輸先

贏晒 爽賺公會點

咁似我地對家嘅
不過連打兩場

艾雷西斯用咩副本裝

台服好似係叫紫色

50秒一次幸運一擊

爆擊裝?

巴打玩咩服多

你睇套裝邊套係咩50秒一次

就係個套

多數 日 或台

巴打們你地小愛用藍裝定紫裝多

我睇巴哈話用藍裝 依家A巴話要紫裝
我真係想死

人地係限定覺醒拎去打pvp先用藍

我都紅，打pve確保50秒觸發1次被動

紫裝先啱

我從來唔信巴哈

只相信自己見到嘅野

韓服小愛換超越模組
副本可用石重置

另外兩隻角色有新衫

愛黛兒正到

w1副本裝備強化魂係咪轉左做w2強化魂

無轉 分開計

貼少左另外兩條友

男人

得會買費格斯

好型

費格斯勁靚 但1700羊 ....

台服都快d岀skin
角你岀慢d都冇所謂

sr角真難出

啱啱新手上路，覺得輸出麻麻，請問有咩可改善

繼續推圖啦 咁新冇野好講

集中升6凸S

補師呢隻係pvp用 詳情睇第一頁推薦個幾隻

SR選拉思

如果係專打pvp都可以升左埃及先嘅
我全部w1 w2 r2都係用修女
但過唔到r2-5

埃及 自膠

岀skin啦

小愛呢個skin要課金買

其他3人唔洗

艾雷西斯係用咩特性

千呼萬喚的高人氣角色 ✕ 超強實力派接力登場！
常駐型卡池：12 月 01 日起，永久加入「利樂」、「蕾」兩位英雄角色。
「利樂」活動限定卡池：12 月 01 日（週六）～12 月 15 日（週六）
「蕾」活動限定卡池：12 月 16 日（週日）～12 月 31 日（週一）

等到啦

未抽到小愛有冇得買左先

有

可以拎埋頭像

我用爆擊 減CD

thx

日服更新登入獎勵
出專用武器

咁快出專武

已經慢左

韓版出得仲快

另外出埋公會王 刷素材整武器

上次話嗰個次元獸BUG好似真係得
啱啱試左次

教一下

就係唔小心過左100%嘅話關機重開就變番原本咁
試左2次暫時都得

冇課唔抽野幻影迷宮真係一定要揀英雄卡 唔係玩到世界末日都升唔哂上100LV

我都轉揀英雄卡同怪獸卡 錢多到仆街

錢一日淨係打次元獸都一百萬up 根本唔抵 怪獸卡最多卡一日 第2日又有得拎兩轉 係修練印完全冇地方拎

專武1個月可買4把

另外帶個新抽野課金

可以免費抽到你想要嘅組合 在用6000日元買

12個鐘儲1次免費抽 可以儲2次

用晒2次機會可以用300石即時在洗

如果抽到4-5隻 SR在課6000日元買會好抵

抽中路拍斯係咪可以食左S槍男
SR1凸>S6凸

SR4凸 戰力先高過S6凸

想問A4同A5係咪可以直接賣 好缺升lv 嘅鎖匙
洗唔洗留啲嚟合成

等星期5直接賣

好急就直接賣

通常升滿8隻人就唔會點要升lv幣 都係一開始辛苦

賣啦 但你有怪卡多可合埋

百幾抽又乜都冇 真係忍唔住笑

今次40抽中

cls

220抽 2隻 自選拎多隻

在餵4隻肥料

蕾用咩特性？

攻速 之後爆擊

裝用綠色

飾品都盡量攻速

一發入魂 300石單抽

路帕斯好唔好用? 公會點數抽到

想問公會戰贏最多攞幾多幣

次次都拎英雄 都係唔夠

各方面都好勁

A巴想問下防隊仲可以點改

埃及放前面

可以試下隱藏賽格 埃及
拉思可以試試放包尾

好似係3000公會幣

2500-3000

睇返對面同你地總戰力差距

如果2900的話
是咪團友正正常常嘅話基本上都穩贏？

2900即係代表對面同你地總戰力差唔多

我仲以為係差過我地
3000就高我地少少或好多
次之都係咁

通常弱你地好多都係2500-2700左右

想問下D裝備 點搞 而家推圖推到拎左拉思

繼續推圖推到有副本打
泰乜乜乜攻城戰同時間神殿

打完d材料就整裝著

強化魂好貴,強化都好貴

買遠征啦

買兩三個禮拜遠征升裝之後唔洗付魔既都唔會點用D錢

發現大眼仔放雙補仲好打

R2-5 坦帶萊恩定羅納好？

羅

頂唔順隻愛咪咁易死 3突左佢先再搞琳

琳pvp先用

你集中搞好隻pve愛咪3-4凸先

點睇佢放個招一下就死人既招?

飛返中間就放

出左蕾係咪可以食左遮女

100％俾sr食

利樂升唔升佢

係咪應該盡快200抽換蕾？我怕一星期後見到6突蕾

已換，1突左，食埋遮女2突

6凸蕾你應該今日都見到

求指教 個d試練去到10層已經吃力
推到世界2 發覺埃及唔係幾夠補

裝備又有排搞 而家有堆卡係個箱 係咪應該谷爆隻奧莉 有幾張s卡突進揀佢 個d a卡+12係咪求奇揀？
迷失方向 唔上唔落咁

埃及梗係唔夠補 pvp用架

同埋小樂換拉思

但係我應該點做好 信箱D S卡揀哂奧莉?
想覺隻西思 但要洗好多錢 卻步左

你推完世界1唔洗急搞世界2住

集中係世界1刷齊一套裝

同埋集中火力凸左S角色先

最起碼你要要有2-3隻S6凸

奧利維亞好好用 6凸佢優先搞

補師打關想補更多血 可以換修女

小費打r3最後個關真係痛到痴線 但都係過唔到挑戰

凸返2野

冇資源

集中整佢啦

差少少有得自選係咪等愛黛兒好d

有排 等傑洛好過

serdin都未出 等edel

唔係活動角咩

蕾同費格斯呢2隻邊方面勁
我而家隻蕾4突 諗緊抽唔抽費格斯升佢好

蕾個走向係愈黎愈多野封殺佢

即係2個月唔抽野

唔抽咪唔抽 好閒

2隻都係pvp pve攻隊勁

各有所長

最好點都抽返隻先 慢慢凸

咁咪少好多資源升野

抽唔到都有資源可以換素材

2隻都升 2隻都op

驚佢下個月又出兩隻

唔知 好似都要抽

好啦咁我停一切突,全力200抽好了

抽左佢先

在專心凸 ，呢隻野可以屈機好耐

咁不如等蕾pool出黎先抽

仲有4分鐘，依家第25

成功守住頭40

第7

反正都抽唔到架啦出雷pool

等15號啦

而家忍多陣 升埋拉思先

升完

愛咪用咩裝最好？

橙

第190抽中左

黎多野 送多張sr

出技55次呢個依賴所任真係煩鳩

16萬戰力以下 兩隻主力都爆

呢個搵主力加A B英打最初果關都夠既 55次好晒時間

打個植物學家應該夠你出55次技

是但搵關長嘅掛機係咁回sp放技

有愛味就用大技出多幾下技

利樂係咪特性 攻速爆擊

係放倉

為左蕾 儲左成個月...
等15號抽兩隻就可以瞬間突爆🤤

升齊4套13+9都係唔夠新世界打

有用小費？可能要等專武

冇 都係真蕾拉斯愛咪 覺得係隻蕾招大唔夠力 但係已經5突 唔知想點

招都唔斷？

冇野斷 得隻duo又易比佢秒

頂得住咩

頂到 淨係唔夠力清怪

可能要拉思 蕾 小費 3隻100lv高突先打得贏

我拉思都100 5突 都係完全清唔切 應該要升埋隻新野先得

仲諗住升小莓 又要升個男人

a巴點睇

普攻 攻速

你想點咩

唔洗用拉思打啦
我都無用

唔用拉思=成堆0突1LV

明明個賽格斯成個女人咁點解又係男人

R2第五關係咪要開聲打避佢技?

放大招個陣隻王會飛去中間同埋某隻英上面會有紅圈

男人黎架咩 新時裝仲要露腿

係咁比佢疊被動
幾個魔像爆哂之後比佢秒

魔像爆晒到佢下一次開大你都打唔死佢係你dps唔夠 冇計

打到尾段隻王打唔入 見佢個被動疊到10幾層 好戇鳩

我都係係評論見到人講先知

佢係男人

50層以下都有得打

r2第5關升完隻利樂就過到,不過利樂係咁死

打關 都用得下
打次元獸無人能及

即時打多百幾萬傷

仲要係1突

之前係巴哈見到3藍星既小樂淨係比6紫星既蕾高少少傷害 蕾有得極限覺醒既話仲得了

利樂 唔洗出技

玩普攻 配小愛加速

小愛 利樂 拉思 愛咪?

咁屈早知之前留200抽換左蕾先

我掛機都用

小愛 蕾 拉思 愛咪 可以打8-9成關

你掛咩?

依賴 次元獸

試練塔 個堆野

公會換到隻賽爺,但我準備升雷點好

咪唔好升賽爺住囉 有咩點

升到6星俾套裝佢著就算啦

升蕾先。

你都唔介理防隊 集中攻隊先

淨係整到8lv防裝俾佢算 升到50lv放係放隊算?

係

有能力在升10級裝 100lv

又中利樂,可以2突

其實係咪放賽爺出黎d人就會ban,因為我隻羅納其實俾件7lv白裝佢,之後升到33lv,見d人場場ban佢我都廢事升佢

羅納技能煩膠

好多人見到直接ban

唔怪得d人直接ban羅納同我隻海馬,明明兩隻都係白裝33lv

新角除左凝萌同真仲有咩值得抽

見人1%都中左sr覺醒素材 cls

覺醒素材？

小愛 賽爺升邊隻先好

小愛pve 次元萬用

賽爺pvp守隊煩膠

我會揀小愛

蕾打後隻隻都有抽

玩玩下覺得真要唔要都罷就

尋晚就做晒啲任 依家解唔到活動

pve最強坦算係咁啦

感覺冇乜地方要用坦

咦出左公會BOSS

係wo on9

個女神加護要最後打果個先有?

on9係邊拎500石

係咪中左bug 第一場打贏左隻boss但係冇果粒野拎 第二場先有

遲下再開多幾關裂縫就要坦

咁你覺得薔之後有邊隻勁?

隻隻都有啲用 最勁應該係凝萌 琳 費格斯

唔會無用

Pvp超勁

隻隻都有用

全部都最少要一隻

有得直接買專用裝

我諗唔到可以點拎7次500石 定係日日都唔同

我都諗唔到

買左4把

一個月4次

其他靠公會副本整

打哂5隻兩日都一把 又好似唔買都得

一星期最多召5隻

問返你地公會幾時召

最多存在4小時

一個禮拜先reset一次?咁要買了

唔洗課金都買到4把嘅

個個星期都有pvp找數

台服係邊買專武

日服都係今日先出

咁算 屌點解得西思個skin要比108$買

限定skin

0層突破新世界

啲坦sr精靈係咪留返黎突zero好過jin

成舊水

兩隻都一定要

真愈勁 蕾愈勁

個專武要自食升lv

係呀
8把= +6

打公會boss儲就得

有一把已經打贏人

差唔遠

鑑於呢到開始少人 或者有唔少巴打唔太想係到留言

所以開左discord區 可以集中討論

無咩特別規則 記住唔好人身攻擊 挑釁就可以
以和為貴

入嚟後記得改返你係群組顯示Id 連登Id 或者 game id

蕾用咩裝？

綠

裝左專真係勁左幾多下

大家快D入
方便睇更新同討論

入唔到同我講

終於過到一次

呢個陣幾完美

隻新野有cut技有集怪 好洗好用

請問我依家pve同pvp最勁既隊應該點砌

台服公會 魔鬼刺客 歡迎活躍玩家加入 不限制戰力或等級

範圍技仲癲過小莓

日服福利真好

推下先

新角你地遲早都有架啦 福咩利

台服 FC2 進行重組清人

誠邀20萬戰以上,活躍玩家

現在TG Group, 團友巴打們人數達20人

如果巴打們有意戰力可議

另外推埋Lihkg Discord巴打Group

公會王第4階就打唔死

咁大獲

如果儲到12層
之後一星期整到一把武器

仲要得4個鐘 睇黎都失敗

叫班友俾石追加啦

30石一次

台服個個咩公會戰係咩黎?32個最強公會對戰咁>?

係 淘汰賽

原來日服個日任尋日做唔完嘅話
今日都會一次開兩種
爽呀

路柏斯對戰點用

我有野想問
我有時刷d 有兩層既關
打第一層我禁完攻擊 之後我再禁refresh 點解會彈左出去 問你撤退定再開
定係只有尾關 先可以咁樣偷時間

本身六凸奧利維亞 衝動食咗比拉思

果個乜鳩召喚要成4舊水

試下用賽爺打pvp

抽到你想要嘅組合再用錢買就得
前提係抽到4SR先買

咁少英都食

當係抽野模擬就算

大家有時間就Join下面 discord , 會比較多資料同埋更新參考
同埋有問題即時發問都幫到大家,

屌 中齊格

推 目前有4個位
戰力大約差唔多就OK
最重要係會打公會戰 & 一齊吹下水

終於可以打穿D東巴既 11萬SR

屌突滿左蕾無耐又抽中佢

我都好驚所以5突就算

5突

變左34塊碎片了

等多隻合隻sr

有冇圖睇睇係邊關

都可以嘅

但最好升返隻

因為遲下有世界王 角色最少要12隻

抽到3-4隻SR先買

唔好推人去死啦

賽爺唔會pvp

日服唔洗驚

抽到重複SR都可以爆

爆一定抵過合

一陣合返同樣俾你就

日服個日任活動
做晒7日=有一張S自選卡 6張自選S肥料

即係可以免費一凸SR

第一日已經FAIL

唔會fail架喎 等7日一次過做仲好

原來可以做返

最多儲3日

活動有14日

更正 活動去到24號

可以最多一次儲3日做

個活動有得儲唔知點解唔一次過開哂佢

但係我睇翻譯佢純粹係想講你睇唔到之後日期啲任務 唔係最多儲3日喎

要你登入7日

佢寫確認唔到即係做唔到囉

如果你儲左3日

4-7日嘅任務唔會解放

英文完全冇講 我get到日文個意思就係佢舉例比你知 你登入3日就睇到3日既任務 睇唔到之後個啲

你咁講無錯
我自己諗佢寫得曖昧左d

我睇返佢日服公告
佢上面仲有一句係寫 計累積登入嚟決定可做嘅任務
累積夠7日就可以做晒 7日任
但最多一次睇到3個

如果係咁理解 即係可以7日一次做晒

但前提你要累積登入7日

所以我應該唔會特登做 7日入面有重覆又要重新做過就麻鬼煩

但佢寫最多3日確認到

我諗確認唔到個堆應該點都唔會計入任務完成

即係你點都要3個3個咁做任

同埋好多都無得唔特登做嘅
大多數都係日任野

除左500石係煩少少 其他都幾野完成

今晚有得抽多下sr希望中小愛

屌那星識唔識做生意
你唔比我中SR我點課金呀

有時真係忍唔住笑

咁多人唔打pvp

開始全部被動都要升4日

我樣樣都8日

屌又羅納

勁呀

sorry bro
原來我琴日入左Post
見到有個grand字 以為入左gbf

唔怪得唔係好明你講咩

push

3突完愛咪突貝格斯定真好

你本身仲有咩打手

真都最好3凸先

有冇蕾？

蕾同拉思都5突唔敢再突

咁凸左真先

費格斯 唔急

日服睇嚟就出線上版

可以連機啦

推
-1人
32名內
不斷清幽靈

史丹變咗抽嘅
我記得韓服係做任坐底送一隻

搞錯呀

佢一個月出兩個咁下個月出愛黛兒啦 都係儲埋等佢

有冇邊隻a係好用

SR券又中拉思

幾凸了

Sm女王

3 但少用

即係邊隻

A劍士 女人

唔知咩名

應該叫夏洛特

餵牧師定修女比拉思食好?

同職先食到

同職 S升到6凸先可以整肥料餵SR

唔記得左有隻補師修女
應該係Raid2個隻神父同修女先啱

神父係防隊用

新手唔洗考慮防隊先

集中升左拉思5凸先

日服世界王第一條友係咪外掛

唔講都唔覺 仲有第4同第7

今個禮拜pvp防守有40幾% 好神奇

真係理解唔到點解D人有咁多隻100LV

push 台服公會招人

有得簡 會簡隻有相同既S定其他？

睇你需唔需要拎黎突

時間問題
你升完8隻到時無野好升你都會有用唔完嘅修練幣

我成7萬修練幣放係到無野好用

S未凸爆就優先凸

點解咁勁

少人打我姐

話說我想問到底係邊到整專武 搵極都搵唔到

右上個背包，入面有項分類係「素材」，入到去個分頁之後右下有個「裝備製作」嘅制

300個整一個

隻驚嘅UI係柒柒地
特別係玩慣架國手機驚唔習慣咁多制揀

仲以為呢到棄左po

終於用拉思 蕾 費格斯 amy過到挑戰新世界

華麗的夏尼有咩用？
覺醒果粒唔係叫燦爛的夏尼咩

a同s英都有覺醒精靈

做乜日ser無啦啦咁多外掛

大陸工作室

不過都鎖得好快，通常1日後就鎖晒

r3真係對住隻貝格斯黎出 cut技集怪輸出

28日中jin

我中迪奧

爆左都係碎片

我隻路帕到底去左邊

15號可以抽

到底正確既國王打法係點 見佢d任係分幾鐘打完

應該係俾你換完raid4裝返黎解

火力壓制 用弓手系 戰士

15號儲到50抽

升完套裝比貝格斯個國王同眼仔冇乜分別

首次入頭40
壓線最後兩場先上到

得拉思一隻sr 送嗰張券應該揀邊隻sr好

睇下你想玩咩隊

你個張應該係送？

打完7-9嗰張

推圖實用=愛咪 萊恩
萬用暴力神角=蕾

果張邊有依d

自膠
唔記得左

拎隻坦推圖啦

冇坦開波
海馬陪你一生

真出之前都係用拉思做坦

玩死攻隊先

前期拎多隻拉思都唔錯

起手張卷都無咩邊隻有拉思咁重要

愈來愈少人

正常發揮

新奶抽唔抽好

見人話冇乜用

配布角都拎出黎比人抽

個TD咁難玩

佢仲要出關野話比你知隻野到底有幾廢 真係笑死

屌那星第一關都過唔到

聽講韓服係活動送定唔知榮譽幣換 日服竟然要抽

塔防連第一關都打唔贏

嘩屌個塔防咁難玩既 你比我用蕾好wo

夠力既掛機都唔會有問題

台服有得玩塔防咩

以為曜日?

防御戰掛

日服活動黎 唔係平時打進化石個關

試左十幾次都打唔贏 cls

睇條條片都輕鬆緩死隻王 我跟住做都唔得 屌佢老母改難左都有既

係..
韓服有一次換

日服 國際服要抽...

跟日版片

到底點解會難打左

問下國際服 日服官方